﻿================================================================================
    MFC 程式庫：opencvhw2 專案概觀
===============================================================================

應用程式精靈已經為您建立了這個 opencvhw2 應用程式。這個應用程式不僅示範了使用 MFC 的基本概念，也是您撰寫應用程式的起點。

這個檔案包含一份摘要，簡要說明構成 opencvhw2 應用程式的
所有檔案，它們個別的內容。

opencvhw2.vcxproj
    這是使用應用程式精靈所產生之 VC++ 專案的主要專案檔。它含有產生該檔案之 Visual C++ 的版本資訊，以及有關使用應用程式精靈所選取之平台、組態和專案功能的資訊。

opencvhw2.vcxproj.filters
    這是使用應用程式精靈所產生之 VC++ 專案的篩選檔。檔案中含有您專案中檔案與篩選器之間關聯的相關資訊。這項關聯用於 IDE 中以顯示特定節點下具有類似副檔名之檔案的群組 (例如，".cpp" 檔案會與 "Source Files" 篩選器相關聯)。

opencvhw2.h
    這是應用程式的主要標頭檔。
    它包含了特定標頭 (包括 Resource.h)，並宣告 Copencvhw2App 應用程式類別。

opencvhw2.cpp
    這是含有應用程式類別 Copencvhw2App 的主要應用程式原始程式檔。

opencvhw2.rc
    這是程式所用的所有 Microsoft Windows 資源的列表。它含有儲存在 RES 子目錄中的圖示、點陣圖和游標。您可以直接在 Microsoft Visual C++ 內編輯這個檔案。您的專案資源是在 1028。

res\opencvhw2.ico
    這是用來做為應用程式圖示的圖示檔。這個圖示是包含在主要資源檔 opencvhw2.rc 中。

res\opencvhw2.rc2
    這個檔案包含 Microsoft Visual C++ 無法編輯的資源。您應該將所有資源編輯器無法編輯的資源放到這個檔案。


/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

應用程式精靈會建立一個對話方塊類別：

opencvhw2Dlg.h、opencvhw2Dlg.cpp - 對話方塊
    這些檔案包含您的 Copencvhw2Dlg 類別。這個類別會定義應用程式主對話方塊的行為。對話方塊的範本是在可於 Microsoft Visual C++ 編輯的 opencvhw2.rc 中。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

其他功能：

ActiveX 控制項
    應用程式包括使用 ActiveX 控制項的支援。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

其他標準檔案：

StdAfx.h, StdAfx.cpp
    這些檔案是用來建置名為 opencvhw2.pch 的先行編譯標頭 (PCH) 檔，以及名為 StdAfx.obj 的先行編譯型別檔。

Resource.h
    這是標準標頭檔，它定義新的資源 ID。Microsoft Visual C++ 會讀取和更新這個檔案。

opencvhw2.manifest
	Windows XP 會使用應用程式資訊清單檔案來描述特定並存組件版本的應用程式相依性。載入器會使用這項資訊載入組件快取中的適當組件，或應用程式中的私用組件。應用程式資訊清單可能隨附用於轉散發，做為與應用程式可執行檔相同資料夾中所安裝的外部 .manifest 檔案，或是以資源的形式隨附在可執行檔中。
/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

其他注意事項:

應用程式精靈使用 "TODO:" 來指示您應該加入或自訂的原始程式碼部分。

如果您的應用程式使用 MFC 的共用 DLL，您將需要轉散發 MFC DLL。如果您的應用程式採用不同於作業系統地區設定的語言，您還必須轉散發對應的當地語系化資源 mfc110XXX.DLL。
如需這兩個主題的詳細資訊，請參閱 MSDN 文件中轉散發 Visual C++ 應用程式的章節。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
